女友做女僕cafe

大家點睇，個人就唔係好想佢比仔撩
因為上過去探班，一睇到個情況，黑面足全程，
佢話工作需要，正常
講真頂唔緊，但話哂佢第一份工，又開唔到口叫佢轉工。。
(次次都有接佢收工，但佢唔會同我有接觸，話怕比人見到)

應該點做，咁多位比啲意見小弟

點搞好，頭都大埋

冇事既 信任

佢話想試吓返呢啲工，話鍾意cosplay同畫相
我都唔知點算

算啦 呢啲女仲細 仲未見識過世界 姐係未玩夠
你應付唔黎

細我幾年
利申:90後

就係未見識，所以先想比佢見識
但返呢啲工又危險
返耐左啲思想又怕會變到唔知點

主人

共享女友 思想開放d啦

佢返完呢份工，搞到我成日疑神疑鬼

客人唔止毒撚
如果有標機仲有mk會上去玩
唔唔

佢幾錢一個鐘？

g

你買街鐘幾$

點解怕比人見到？

睇黎你係你女友心目中地位唔多重要

得罪講句cosplay仲重要過你

玩得女僕 都係想享受俾狗公圍既感覺 樓主? WFC

間野靠fans課金影相
知你拍拖仲會課

話怕比人講是非

咁都有問題

樓主我地幫你睇實條女

比地址黎 我地日日輪流去

人工低到仆街又要笑騎騎對住班死毒撚 有咩好做